當全世界集中係維園港島時，就係開花時機

聽日有氣有力嘅自己見機行事

唔撚想知呀收嗲啦